召喚所有水上活動愛好者

夏天除左為大地帶來美腿
當然仲有水上活動

有冇啲好活動推薦討論下

利申 今日岩岩係大浪灣滑完浪 大浪灣啲浪真係好細

想玩，但無經驗同唔識人一齊去，想問點開始玩